原來陸頌雄議員個老豆當年係暴動祖師爺

你地估下佢有冇份整菠蘿